\documentclass[a4paper,twoside,monochrome,openany]{ctexbook}
\usepackage[xetex,bookmarks]{hyperref} %colorlink链接彩色
\usepackage{booktabs}
\usepackage{listings}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{setspace}
\newfontfamily\code{Source Code Pro}
\usepackage[subfigure,titles]{tocloft}
\usepackage[normalsize]{subfigure}
\usepackage{caption2}
\usepackage{BUPTthesisBachelor}
\renewcommand{\captionlabeldelim}{~}
\renewcommand{\cftdot}{$\cdot$}
\renewcommand{\cftdotsep}{1.5}
\setlength{\cftbeforechapskip}{0pt}
\renewcommand{\cftchapfont}{\heiti\zihao{-4}}
\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftchapdotsep}}
\renewcommand{\cftchapdotsep}{\cftdotsep}
\makeatletter
\renewcommand{\numberline}[1]{%
\settowidth\@tempdimb{#1\hspace{0.5em}}%
\ifdim\@tempdima<\@tempdimb%
  \@tempdima=\@tempdimb%
\fi%
\hb@xt@\@tempdima{\@cftbsnum #1\@cftasnum\hfil}\@cftasnumb}
\makeatother


\renewcommand{\lstlistingname}{\kaishu{代码}}
\lstset{
  basicstyle=\code,
  breaklines=true,
  frame=single,
  numbers=left
}
%前面几页不需要页眉页脚
\pagestyle{empty}
\begin{document}
%封面
\include{misc/cover}
%page 诚信声明
\include{misc/Statement}
%中文摘要
\include{misc/ChnAbstract}
%eAbstract
\include{misc/eAbstract}

\frontmatter{Roman} %开始罗马页数计数
\tableofcontents
\clearpage
% 丑陋的修复了章节开头没有页眉的Bug
\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}
\mainmatter	%开始阿拉伯数字计页数
%从正文开始加入页眉和页脚
\pagestyle{fancy}
%正文
\include{chapters/chapter1}
\include{chapters/chapter2}
\include{chapters/chapter3}
\include{chapters/chapter4}
\include{chapters/chapter5}
\include{chapters/chapter6}

%%参考文献
\clearpage
\phantomsection
\begin{spacing}{1.2}
\bibliographystyle{IEEEtran}
\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}
\songti\zihao{5}
\bibliography{IEEEabrv,ref/referenceUndergraduate}
\end{spacing}

%致谢
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{致\quad{}\quad{}谢}
\include{misc/Thanks}

%致谢
% \clearpage
% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{chapter}{本科期间研究成果}
% \include{misc/Achievement}
%
%%附录
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{附\quad{}\quad{}录}
\include{misc/AppendixChp}

\backmatter
% 丑陋的修复了章节开头没有页眉的Bug，外文译文要求没有页眉，所以改回来
\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{fancy}}{\thispagestyle{plain}}{}{}
\pagestyle{empty}
%外文译文
\clearpage
\include{misc/Translation}


\end{document}
